#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
อัพเดต
ประจำเดือน
พฤษภาคม
MobileWindows
 
Mobile
 
#
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
วิดีโอ
ล็อกอิน
ล็อก
ปล่อย
อัพเดต
ประจำเดือน
พฤษภาคม
อัพเดต
เลข
รุ่น
ขยับ
สำหรับ
รายละเอียด
ปรับปรุง
ดังนี้
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
แก้
บั๊ก
แบบฟอร์ม
รูป
แก้
บั๊ก
ตัด
เรียง
ข้อความ
ขวา
ซ้าย
แก้
บั๊ก
ทำงาน
เครื่อง
ตื่น
โหมด
สลีป
แก้
บั๊กล็
เอาท์
แก้
บั๊ก
เวลา
ออม
แสง
แก้
บั๊ก
ทำ
ใช้การไม่ได้
แก้
บั๊ก
ปลอดภัย
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
ประสิทธิภาพ
แก้
บั๊ก
กิน
แบตเตอรี่
ปิด
หน้าจอ
มือ
ถือ
ปรับปรุง
ระบบ
อัพเดต
เครื่อง
เจอ
ปัญหา
อัพเดต
เจอ
ข้อผิดพลาด
แก้
บั๊ก
ทำ
มือ
ถือ
เสร็จสิ้น
ค่า
เริ่มต้น
ไทล์
บน
เรียบร้อย
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
เชื่อมต่อ
ปรับปรุง
บั๊ก
เล่น
เพลง
ปฏิเสธ
ข้อความ
บั๊ก
แก้
บั๊ก
ทำ
มือ
ถือ
ค้าง
รี
สตาร์ท
เว็บไซต์
แก้
บั๊ก
ไฟล์
บันทึก
สูญหาย
รับสาย
เรียก
บน
มือ
ถือ
เครื่อง
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
แก้
บั๊ก
ค้าง
ที่มา
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
Cortana
 
Bluetooth
 
Shell
 
IE
11
 
Microsoft
 
Edge
 
Miracast
 
USB
 
memory
 
leak
 
PDF
 
IE
11
 
Microsoft
 
Edge
 
Bluetooth
 
daylight
 
saving
 
time
 
CompactFlash
 
Windows
 
Mobile
 
Start
 
screen
 
USBC
 
Cortana
 
Quiet
 
Hours
 
Microsoft
 
Edge
 
internet
 
connection
 
sharing
 
ICS
 
tethering
 
navigation
 
bar
 
Microsoft
 
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
